有冇人覺得坐政治獄係光榮？

有時諗一諗 班後生爲香港衝到咁前，
我諗好多香港人同我一樣都好proud of佢地
雖然而家被補既義士都未判，就算佢地判左要坐，
我都覺得係一個光環黎，証明佢地爲香港人爭取過，我地的確對佢地有虧欠，作為有良心僱主，優先聘請佢地係必然。
當年曾德成坐過政治獄都可以做局長，希望班義士前程唔會受影響，普世民主價值國家更應該對呢班人既移民申東有優待，至少等同專業技術移民，因為大家價值觀理念一樣，而呢班人肯為民主自由付出。

馬丁路德金

在種族隔離制度的和平抗議中，黑人權利運動著名的領導馬丁路德金牧師被警察逮捕，他的罪名是「造成公共秩序的混亂」 （1963年04月12日）。在獄中度過了整整的十一天，他寫了一篇歷史上最著名的作品之一，指出了為何一個人必須反對不公平的法律，並以什麼樣的精神來打擊鬥爭。

"In the process of gaining our rightful place we must not be guilty of wrongful deeds. Let us not seek to satisfy our thirst for freedom by drinking from the cup of bitterness and hatred."– during his "I Have a Dream Speech" on Aug. 28, 1963 at the Lincoln Memorial in Washington, D.C.

「在爭取合法地位的過程中，我們絕不能犯下錯誤的行為。讓我們不要企圖以飲下仇恨和痛苦之杯來滿足我們對自由的渴望。」

——1963年8月28日，他在華盛頓特區的林肯紀念堂發表「我有一個夢想」的演講

無 因為唔應該有人要因為政治立場而坐監
你住嘅地方有人要坐政治獄 我覺得係一件好羞恥嘅事 覺得自己地方係無論係人權定自由都底人一等

輸左既話有人想請都請唔到

贏左就係光榮

數以萬計咁多個坐政治獄既人入面得一兩個曾德成, 陳婉嫻
重有人地頂頭大佬共產黨係完全獲勝, 政權穩定之後佢先有機會上位
幻想吓中共一落衰落去好似北韓咁, 或者中共冇奪回香港, 曾德成何來局長
知唔知當年好多六七暴動坐監既人永久傷殘, 冇讀書冇搵錢, 依家做晒廢老,
其他既政治犯例如孟德拉放出黎重要全力搞政治, 要好有號召力, 要有一定既既議論同寫作能力先可以做到佢既地位, 但有幾多人記得跟住孟德拉一齊入去坐果幾個人, 做到梁天琦我唔介意, 但可惜除左佢全部都唔係